\begin{aufgabe}{Viererkachel}
Schreibe eine Prozedur~\schemeinline{two-by-two}, die eine
Figur~\schemeinline{p} als Argument nimmt und eine neue Figur zurückgibt, die
aus insgesamt vier Kopien von~\schemeinline{p}, angeordnet in einem~$(2 \times
2)$-Muster, besteht. Verwende dazu die Prozeduren \schemeinline{hc-append} und
\schemeinline{vc-append}.
\end{aufgabe}
